點睇政府拎左500億出黎比創科局搞創新科技

咁就用左三成盈餘

大部份D錢都俾大陸所謂創科公司袋左

不切實際

保皇狗再搵親戚成立公司參加
合法掠水

屌那星，一陣又幾百萬開發led燈 手機app?

我地政府唔再係守財奴

星之子爽皮呢鋪

不如用嚟upgrade咗政府本身啲it嘢先

醫療 住屋 水深火熱問題不及電莖緊要

買定雷蛇先
電競有得搞

星之恥又有錢收

500億送晒咸水海

出到一間unicorn 都偷笑啦

準備叫埋班同學退學做全職電莖

比大學都重會有成果
比公司就好難會有咩成果

ONLUN79

俾大陸公司請啲大陸尊材落離攪。

又或者係做好R&D先

正解

咪又係啲老細分曬 你估it狗同engineer有得分咩？

唔通用係醫療呢啲無水cap嘅嘢到咩。

拎左黎派都每人幾千銀啦

其實本身係洗得有意義既
科技發展本來就唔係會即刻有成果既投資
奈何政府信任度已經破產
做咩都會令人聯想到同陸商勾結

好似俾得太少

大學啲funding咪係好多都係ITF批

掉上深圳搞wor

個手提風線條友仔fatfat了🤤

高效率過大型基建

幫深圳發展

香港搞科技把撚咩 d租咁貴，又無龍頭公司lead住

支那又賺一筆

點會冇水cap

屌 送200億比深圳

貝沙灣

d 初創應該無份

屌 結果肯撚定係去撚晒大灣區啲"香港"公司度

無型產品

陳十二近期有咩大project

發明IPAD點菜

除返即係每人派到七千蚊

派乜鳩

邊道派

創科局顧問費7億一位最少啦

跟住超支，要求增撥

其實本身係好事

但有幾多真係科創科研 叉有幾多真本地真國際公司

200 億幫堔圳起科技園區
俾堔圳人返工
用香港個名昆外資

仲唔姦到你應一應